腳踏實地係咪一個貶義詞?

姐係廢，無能，普通咁解?

唔係，係煲

依架仲興講呢句?係今時今日既香港?

難聽過粗口

此post已完